






Ah-ah ! Tu étais daltonien depuis le début ! Tu as donc pris la pilule bleue.
Tu est maintenant capable de voir la vérité, et le chemin vers le monde réel apparaît.
Tu peux donc sortir de Linux !


Que fais-tu ?

choix 1 : Tu sors de Linux.

choix 2 : Tu restes dans Linux.








